超區坦克車好似危危地

票站聽到好多人都係投鄺神/岑敖暉
而公民黨就最少人講
相信坦克車可能排得第三/四
希望大家一齊叫多啲朋友支持佢

有第三已經好好 支持本土派嘅朋友其實別無他選

都係同老塗爭最後一席

今日無聽到有人講佢，希望佢輸比王伯

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

點解仲投岑？？唔係流亡海外咩？？

連CC台都唔投坦克車就唔會有其他票
所以一定要谷晒比佢

羅冠聰流亡海外

推呀，全投坦克車

如果坦克車在場，比人拖既就唔係慢必！大家諗下個場景都覺得開心返請投王伯！

我買左坦克車

已投王伯

真係聽個個都投鄺神同lester

your face your fate 超區版

投左坦克車

如果冇左老塗之後邊個最老資格？

聽到有新移民師奶用唔咸唔淡既廣東話講起佢
不過係叫老塗收皮 退落黎

5選4，又未至於唔得既
不過要加把勁，希望佢成功

好似係張宇人石禮謙

咁都幾麻煩

即係唔飛得老塗？

不過涂謹申資歷有用
送中條例拉布都係靠佢

如果岑輸最好

Push

投左，一齊投

留佢好雞肋 佢嘅年資可以爭個主席

推 你若放棄 誰衛我城

屋企人對岑同鄺仔認識多啲
不過都有問「呢個霸氣肥仔邊個嚟架？」

.

算啦 都預左唔會係再跟規矩玩

王伯好似連豬

已投王伯！！！

涂謹申唯一作用就係主席位
但呢個作用以議會嚟講都係緊要嘅

今次五選四 淨係foul一個
都好大機會係foul李予信
王百羽本土派全投佢
其餘有曬知名度唔使講
公民黨樁腳又無、李予信知名度有無
加上好多公民黨支持者都係專業人士無份投超區

唔關face事 鄺唔出聲成個乸型咁
係出名姐雖然呢一年我都真心服左鄺同許

當年就係咁諗選咗梁耀忠入佢

戰略上好難飛
睇初選結果睇下夠唔夠票先
覺得泛民因為個個覺得夠票小人投

+1，涂個資歷係有用嘅
不過岑目前人氣幾高，睇怕最後一席都只會係老涂同坦克車爭

石禮謙過去一年言論爆 seed 偏黃
好大機會會被人換走

張宇人就睇會唔會輸畀林瑞華
如果無埋20蚊張
就會去返李國麟（要睇今日初選點）
再之後好多個奶共未退嘅議員
所以今次初選都好緊要

唔係選四個咩？

最老係咪就一選立法會主席就可以開始玩

咁聽日投票嘅人投坦克車咪得

咁就死得

無錯

真係比佢陰咗條是非題

係

得委員會選主席有用

坦克車

其實老塗心水好清，咪睇佢戇鳩鳩咁話自己係中國人。佢最清楚投佢果班係咩野人

推

或者公民黨輸？

推王伯

放心，坦克應該夠票，好可能比鄺神多，因為好多新東朋友投佢，尤其係元朗區的。

Tank

其實想知投比鄺果班人係支持邊條路線多

我朋友最多人投坦克喎，尤其係新西的。

全投坦克車

坦克車即係王伯？

我啲fd全部投佢

我都覺得似 公民黨係超區感覺上唔夠support 而且路線/ 形象上同另外兩個白鴿/ 岑有重疊既地方
坦克車個position係好清晰 堅定行本土派路線 所以點都有本土派全力倒票畀佢
再者本土派選超區得佢一個 基本上就冇同光譜分薄票源呢個問題

Pish

投左鄺神..有d後悔
叫哂d朋友聽日all in連豬

公文袋仆街啦
投個反對都多多事實

同大會

睇完論譠真係覺得王伯好值得投

王伯

公民黨應該係尾架啦
本身公民黨定位係藍血
啲支持者都無超區票
然後李予信本身又唔係藍血
諗起公民黨只會諗起律師醫生飛機師
文質彬彬咬文嚼字
唔會諗到李予信
然後本身街舞呢個有機會吸到小眾票嘅特點，都有鄺神同佢撞

岑輸最好
不過世事無咁完美

涂謹申一定要入 佢好有用
最資深立委係佢

已投王伯 老土不了 仲大中華膠on99

新東邊有元朗區呀

即係涂同坦爭尾席
動員啊大家

講到咁重要做乜唔出區一要出區二
主席位就明明大條道理出區一

本土派都唔投王伯嘅就冇機會贏

踢走中國人廢土

睇完選舉辯論
覺得岑個論述太負面喇,所以鍾意坦克車多啲

push

其實啱
講認受性其實2020區一係全港間接選出的，從來未試過一個咁有代表性嘅位

區二減走咗傳統功能組別堆專業人士
某程度都唔算全港認受

唔係 已經改左由秘書處主持

叫曬屋企人投佢啦

屌 咁民主黨咪又係

九西都得添

民主黨同公民袋比我揀民主黨
起碼都叫有個鄺仔同許智勇先

Exact7ly 俾佢團火感染到 我新界東都投左佢

初選輸完咪過去

5揀4反而覺得係同李予信爭多過同民主黨

同意得罪講句 睇岑睇到灰機，有少少諗：你灰到咁又選？ 雖然佢係講個殘酷現實出黎

坦克車有火啲

本身有諗過投岑 今日投票前睇論壇先覺得佢麻麻地
岑有明星光環 冇睇過又想跟風支持新人嘅應該會投佢

佢都唔差呀

藍血姐係點？

老塗係有時on9
但係資歷呢樣野好緊要
黃營無幾多個夠minimum requirement選主席

求下大家要投老塗

兩個白鴿，我諗啲人多投鄺神，鄺神又會同沈撞票，王百羽可能都有機

其實岺都好本土

我反而覺得本土好多人投喎
所以本身諗住投老塗..都係因為個年資..但最後都係投左坦克車先
睇完結果再決定真正個選擇

睇下本土派有幾多支持者都好，再調整策略

呢兩日聽最多係黃之鋒流亡海外

邊到本土

抗爭派唔代表都係本土派喎

不過講好咗個投贏初選嗰個
所以都幾頭痕

社會上面有一定地位嘅人
公民黨一直以來定位都係 target 中產
基本上佢地唔會好理基層
公屋亦唔係佢地據點

對大眾太生面口無計

利申投左坦克

依個時候扮君子...唔知係咪未訓醒

真 前後輩兩者協同好緊要

利申 投咗本土

超區5入4 基本上大局已定 公民黨陪跑
所以初選投心水就得 唔使咁快含

石禮謙預咗今年退休
張宇人就睇佢守唔守得住

鄺俊宇太溫和
又唔肯講自己唔會談判
隨時五大訴求談判到得番三個

當年九西碌撚一樣

點解唔算本土
其實岺仲差啲咩

投左佢

個個assume 咗佢會企硬係第二個郭榮鏗，但我可以同你講佢往績只係另一個白頭佬

本土一定投佢

你睇下依家啲本土候選人政綱先
個個都係暗獨黎

佢啲辯論質素同少數派有得揮
唔睇都唔知原來泛民咁多垃圾

差個腦，由學聯傘運到呢家都係差呢樣

近排聽佢講嘅嘢，大家距離係近咗。但本土偏右翼思想，文化保守主義。

唔知之前作為左翼分子嘅佢 會唔會認同姐。

我投左坦克車

得罪講句佢隔離區巫生靚仔好多
青靚白淨

岑輸王伯入真係完美

不了
人地已經物理破解左選主席拉布大法
仲留個老坑做乜

本土go go go

其實石禮謙如果唔係會拎到最高年資，其實都幾想佢留低
趕走解放軍軍營用塊地起樓，呢啲言論連本土派都未必個個夠膽講

有上年六月開始
泛民同本土之間嘅距離好似拉近咗好多（唔計街工）
好多泛民都變咗本土優先
其實除咗獨立與否之外，泛民同本土仲有咩大嘅分別？
黃之鋒嗰堆算唔算本土派？

其實講咗好耐議事規則已經改咗，已經唔由最資深議員主持選立會主席個會議，所以佢係冇你講ge呢個唯一作用......

其實岑同本土好似幾frd
但係我睇落佢埋堆應該都因為學聯背景所以唔係埋本土堆
但係facebook都係照share其他本土候選人啲post
應該算係冇咁左膠掛
但係佢都唔係掛本土個牌頭出黎選

嗰堆人梗係唔算啦
嗰堆人多數都係左膠/女權 嗰啲on9嘢
係岑叫好啲

鄺個樣應該好受師奶妹妹歡迎

票站已有工作人員教

師奶好啦
後生啲嗰啲介紹架坦克俾佢啦

但係想投鄺神

我講樣姐
我自己all in 本土

all in 坦克佬

一個承諾堅持到底
我哋可以投下信任一票嗎？

鄺仔知名度高唔會輸
王伯真係好危
利:一家六口全投

對唔住係我未清楚就投

成日繼續拉票

聽日

[流亡手足］睇到呢篇流亡台灣手足既初選分析真係想哭

流亡手足有嘢講關於初選
想借個位幫手推下

想講好耐 唔講佢之後有冇用 但冇佢最初宣傳加組織泛民拉布 逃犯唔會有咁大迴響更遑論同之後69 612
唔計佢係咪最資深 但政績佢講單係逃犯呢野都derseve一席

屌你老母講經呀，涂謹申做到嘢條逃犯條例修訂比佢拉倒咗就唔洗咁多手足犧牲啦我屌你老母

成堆民主黨千古罪人，係佢哋係立法會hea做縱容港共先會令到舊年有咁多手足係69 612 要行出嚟係之後犧牲

而家啲民主黨打手嘔心到將犧牲咗幾多手足講成係涂謹申嘅功勞

涂謹申最大貢獻就係乜都做唔到令到香港人要行出嚟令到咁多手足要犧牲

都話咗係由立法會個秘書處主持

永遠all in本土

咪玩啦 人地3月做緊野宣傳個陣你分分鐘仲係度醉生夢死緊
成日3句唔埋2句就話人打手
我講緊3月你同我講之後死幾多人係兩件事黎WOR
以事論事上年3月個陣就算比新人上晒去都唔見得做得比佢好
冇錯泛民係好撚多仆街 但單論老涂呢件事我覺得佢真係值呢席
利申番先 地區投左本土

好明顯宜家分咗兩條隊
之峰條隊係打國際線
個個都有啲社運資歷可以畀佢攞個朵去同外國deal做遊說

黄伯條隊就真係諗住入去做坦克車做真議會抗爭，如果唔DQ

睇吓自己buy邊條戰線啫

逃犯唔會有咁大迴響更遑論同之後69 612

69 612即係要多謝廢塗由3月開始乜都做唔到啦

投本土都仲信廢塗個廢佬資歷有用信個大中華膠

論壇被人問揀手足定中國人佢答中國人架屌你老母

你搞番清楚個問題核心唔係佢3至6月冇做野
而係你對住個仆街港共根本就唔會比你做到野就算本土都一樣
你換本土上去其實都係EXPECT佢地唔會關鍵缺席
用番個陣既角度黎講 老涂都算係咁 3月就算你換晒本土上去個結果都係一樣
家下我又唔係話要保晒泛民 只係單純佢有值得留低的原因
其實你憎泛民係你選擇 雖然我都好憎部分泛民 但唔好講到人咩都冇做到

今日就係覺得大多數人會投鄺神同岑所以投老塗
就算主席個位可能最後無用都唔想直接送比建制

投左超坦

其實超區初選5個人 係入3個定4個???
公民黨李予信應該入唔到啦
王伯最少人識
大家後生手足一定要叫朋友同屋企人投佢

(利申: 覺得鄺仔同岑已經好多中老年人識 所以一定要推到王伯入到閘

五出四都要燈

入4席
但如果坦克車初選啲票不夠的話,9月會危危地 (前題不被DQ)

明你想講咩 事實上係頭一兩次遊行都係得幾萬同十幾萬
五月個時啲人淨係講安心事件 個公眾咨詢過埋都冇人知
之後佢哋搞大龍鳳推遲咗個會
話係咪真係付出好多又唔係 但係關鍵時刻buy咗time 令民間有更多時間做嘢

唔明點解咁多人想岑輸 點睇都係公民黨李予信要輸先

我覺得岑危危地，連燈冇人請講

Blue blood
貴族
佢意思係專業人士、有錢人

岑都預左dq啦

有冇限時限

我老母都唔聽我講係都要投鄺神

其實五個入四個，橫睇掂睇都係李予信輸。
真係唔駛過份擔心

投左王伯

今日超區投王伯呀

係咪可以去是旦一個票站投？

佢先係最負面 最清晰個位
雨傘後佢地比支共玩撚殘 坐監 dq 跟蹤 連起個政黨都比人禁制埋

佢先係真正實踐三線攬炒既人 佢唔會叫自己做本土派 但佢確確實實係好多獨派想做既野

真心想知，老涂呢個「最資深議員」值唔值得保？佢又做唔到嘢，唯一好處係選委員會主席佢會做主持。

所以之前有人提議唔好一人一票, 最好一人多票.

巫B

票王黎 多你一票唔多
如果唔拉闊光譜 35＋就好危險

乜撚野 主席個位係票選 邊邊多票邊邊做
你所指嘅應該係年資最長可以主持主席選舉
但白頭佬單野之後已經改左由秘書處主持

All in 本土
一定會DQ 嘅就一定要投
Mandate 好重要！

民主黨知道年資最長個位係有作用
點解唔放佢係穩陣啲嘅區
係都要放兩個喺超區拎晒七席 人地公民黨都識棄

投王伯啦
王伯我預咗佢會被DQ,但初選結果都要好好睇睇
到大選時無本土先投番鄺神

真心唔識佢 算啦

點解仲會有人投鄺俊宇 仲要造神好撚嘔心

佢做唔到野？

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

咪on9
而家講緊主席個控場位而唔係投票/發言一席

Cls 投票前5分鐘先睇，
然後又投返熟悉嘅名字
On lun 99

留涂9申做乜鳩呀

之後我比人話唔投王百羽係出賣手足

佢係幾能言善辯

戰略上我投左塗

話就話預左佢唔跟規矩玩，但唔係就係要迫到佢出手咩？主席個位太重要，權衡下都係投返老塗

Same, 拉晒全家all in王伯

好似好多人唔知呢個
有必要出post提下

但公民黨16年直選每區都有一席，夾埋可能夠票出線。

主席個位係票選 邊邊多票邊邊做
你所指嘅應該係年資最長可以主持主席選舉
但白頭佬單野之後已經改左由秘書處主持

是但一個你直選選區內嘅票站

最後3 甲係 鄺 lester 王伯 我都ok

進步泛民 本土

非屌票，但你投最資深嘅凃有法律背景，又做到主席我明
鄺成日出鏡又屌過狗又屌柒啲高官你投佢我都明
但就係唔明點解投岑都唔投黃

我尊重結果嘅，希望多啲人支持下本土派啦

自己同家人朋友配票啦

得返委員會主席係年資最高嘅負責主持選主席，但如果你唔夠35+嘅話，保皇派立法會主席都可以ban鳩你喺主持選主席嗰時拉布。

up

改咗議事規則 由秘書署主持

改咗議事規則
由秘書署主持

選主席改咗由秘書處主持
所以唔需要因為咁而選涂

樓主pin please

樓主 pin啦
個post好多人唔知含投咗

石禮謙

佢如果入到議會

再增肥增重

要幾多個人先可以拖到佢出去

點解唔反思下點解塗謹申今屆唔玩代主席而走去選立法會主席？

相信民主黨！唔怕！

收左美國佬錢

塗謹申已經冇權再主持立法會主席選舉 唔使因為咁而投佢

唔駛因為資歷而含投涂 超區全投坦克車

開咗

唔駛因為資歷而含投涂 超區全投坦克車

我都開咗
一齊推

唔駛因為資歷而含投涂 超區全投坦克車

推坦克車

咁涂謹申又有用過白頭佬好多

留意佢逃犯條例開會時嘅表現

坦克 X Erik X 百羽！！！！Support！！！！

岑條垃圾都咁多人投

推坦克 in tank

做中國人佢就叻，湯渣華2.0

人地美籍都棄埋呀

all in 坦克車

成日聽坦克車

坦克車有邊d表現？

有無巴打可以介紹下

資歷抗爭
不如叫司徒華出嚟選啦

又老又廢得返張CV叫人選 收皮啦

驚第4

坦克車有冇係抗爭現場出現過？定純粹口頭勇武？

本身想投岑

不過最坐上坦克車

14開始出現到依家 可以上佢page faxt check

冇人識

岑有坐過監咩？單野係緩刑
有搞過政黨？有DQ過？

其實係

告急

九東 做咩

梭撈亂左

已經冇咗資歷支歌仔唱
第一場會議會由秘書處主持

冇腦冇知識就唔好學人玩戰略啦

我叫晒所有人投佢

我同我啲fd全投超區坦克車wo

佢把聲太沙

咩撚野做神人地做咁多野你冇眼睇？

身邊好多人鐘意佢句人肉坦克車，希望佢入到

好喇，投左入去先，得一票真係唔多夠

之後DQ 唔DQ 都投咗初選先啦
其他嗰啲有知名度，老一輩都up 得出名，又有政黨加持

請投伍健偉，王百羽

咩都無，選左半年咩都無做過
見工聯會陸狗都見得多過佢
區議員係佢份pt黎

鄺神一定係膽， 岑有Gphone團隊加持

一張圖話你知點解要投坦克車

你同佢一樣有議席肯企最前幫手足你都可以係神

多數係淺黃/2019年先接觸政治嗰班

真危
叫親友都投

條友成日賣港 自己睇返投票記錄啦 做咁多嘢 做咗幾撚多嘢？ 上年運動周不時拎架閪單車出黎叫手足加油？
投都唔會投佢先 有本土唔投？ 投泛民？

其實撐本土咪撐本土
唔洗偏低其他人打負分戰
鄺神呢一年表現絕對值得拎到一席位

白鴿就收收皮先